住元朗國，每日生活點過

07:00 李先生一起床，即刻上網睇下今日有無白衣人既消息，有既就唔出街

07:30 知道今日無明確消息顯示白衣人會出沒，但有部分山埃話唔知邊度發現鐵通

08:00 李先生為安全起見，帶埋頭盔出門返工

08:30 李先生幾經辛苦到達元朗國鐵路站，迎頭見到元朗國警衛隊兩個散仔在巡邏，市民自覺地九十度鞠躬，並遞上廿圓元幣表達敬意，他們都知道，白衣人與這二人是一伙的。

09:00 李先生終於到達市區公司上班，同事們一如日常，紛紛向他表示道賀，因為他們知道，由元朗國到公司是充滿挑戰的事。

12:30 食飯時間，李先生望着街上人來人往，穿著黑色西裝外套的人，心中既是妒忌，也是感嘆。因為他的衣櫃裡是沒有半件黑色衫的。

17:00 李先生又要開始上網查查白衣人的消息，準備放工路線。記得有一次，有兩個年輕遊客不小心穿了黑色衫到元朗國，引來了大批白衣人暴打，害得李先生當天不敢回家，要在公司過夜。

18:00 確認沒有白衣人的消息，鬆一口氣，放工坐車回家去。

平日生活中，已經有很多人問李先生為什麼不搬出來住，李先生每次都苦笑回答：「以前買落，無計」；也有很多人問李先生平日出街不怕的嗎？李先生每次都答：「怕架，不過唯有學我國警衛隊話齋『驚就唔好出街』」

以上故事在創意台發表，純屬虛構，如有雷同，實屬巧合

借位一用

投訴之都就是香港，低成本報仇活動
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

灰衫都係暴徒